其實tvb最大廣告客戶係邊幾個

有冇入面做既人可以share下

黎耀祥果個廣告？前排成日見到佢
Btw唔知咩間

個個係tvb自己

XX旅遊局？

香港政府

政府唔洗比錢架
好似係發廣播牌比佢
就有責任留部份廣告時間比政府